可唔可以幫手令港台成為第一個YouTube 一百萬訂閱?

要話比全世界知 我地一直支持緊實話實說嘅香港電台
差一百二十三萬咋
快啲叫你哋嘅朋友subscribe

推

你今日subscribe 左未

香港第一個一百萬

再推

港台no1

推下先

Push

123k定123萬
Btw一早subscribe咗啦

已訂，頭條重未有一集過百萬，
要繼續睇呀

推啊

Sor 123k

12萬咋

推！！

支持港台 但就算reach到1M 都應該唔係第一個百萬訂閱？
譬如emi wong 都有1.64M

夠1M會唔會有呢個?